聖誕節拍拖可以有咩做？

乜都唔開 夜晚又冇堂食
唔好答我係屋企扑嘢

係條街扑野

係街扑野

等睇答開房

滿哂啦屌，宜家book都600上

玩煮飯仔

cybersex

煮飯仔牛扒

600都比唔起學咩人拍拖

玩分手喺單身狗面前講聖誕同拍拖, 各自家居抗疫啦